{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041872",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50903&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제물빛하늘펜션"
    },
    "text": "全客室は快適で清潔で、広い窓から美しい海の風景が楽しめます。 屋外テラスでは、山や川を背景にバーベキューを楽しむことができます。 周辺にはマンチモンドル海水浴場、巨済自然芸術ランド、巨済自然休養林が位置しているので、楽しい旅行を楽しめます。 入室は午前5時から可能で、退室は午後10時以降にしなければなりません。 すべての客室は無料Wi-Fiを提供しており、禁煙室です。 一部の客室では調理が可能で、炊事道具や食器類が完備されています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、刺身20,000ウォンでご飯と干し菜っ葉スープを提供しています。 客室の最大人数を超えたり、肉類、天ぷら類、魚類を調理する場合、入室できません。 ペットの出入りと未成年者のご利用は保護者同伴なしでは不可能です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火薬、爆竹などの火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更になることがあります。 また、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室のチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午前5時から可能で、退室は午後10時以降にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "すべての客室は無料Wi-Fiを提供しており、禁煙室です。一部の客室では調理が可能で、炊事道具や食器類が完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数を超える場合は利用できませんか？",
            "answer": "はい、客室の最大人数を超える場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは保護者同伴なしでは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は保護者同伴なしでは不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。炭とグリルをレンタルでき、刺身20,000ウォンでご飯と干し菜っ葉スープを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはマンチモンドル海水浴場、巨済自然芸術ランド、巨済自然休養林が位置しています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の写真は実際のものと異なることがありますか？",
            "answer": "はい、写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火薬、爆竹などの火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "この情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、この情報はペンションの事情により変更になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 491
    }
}